未戀先失嘅巴絲打入一入黎

話說我前排識咗個女仔
有嘗試接近佢
都幾成功既
一向都知道佢有個crush
但係crush咗成3個月都冇結果
我諗住有機，咪嘗試吓囉
尋晚先同佢傾電話傾倒凌晨兩點
點知佢岩岩send咗個snapchat黎
兩個拖住手
我心到酸晒
頹頹哋上黎開po🤕
ching們都分享吓你地嘅經歷

我中意嘅唔中意我，我唔中意嘅都唔中意我

好慘

你覺得應該等緣份黎定係應該主動出擊

慘係慘在d假希望

好撚sad

完全明白你心情，擺晒成副心機落去，演唱會飛都買埋，都係無結果，都唔明點解成日d人話感情係可以培養，但事實係唔work嫁囉

其實成功與否一開始已經決定咗
點努力都係徒然

其實慢慢由普通frd (冇好感嗰隻)相處耐再變情侶係咪有可能
自問樣中等，對住男仔frd就幽默開心果，對住女仔就突然變認真撚，d幽默感走晒，dead air 點都會發生吓。認真要點算

轉機

係有可能但好難
幾努力都好堅持左幾耐都好
佢係唔鍾意你
你等幾耐付出幾多都係冇用
佢只會覺得你好撚煩

結果都係睇樣
唉本身讀男校已經好撚慘
難得有緣，點知俾個天玩
唉攬住部結他又如何

傾左1年 表完白佢話都鍾意我但係唔想一齊

俾男仔friendzone咗係咪就多數冇機架啦

比天玩都好過比人玩
雖然冇乜資格講
但下個應該會更好既

同你好似
但當我想慢慢，一步一步咁砌好副牌既時候，俾條佢識咗幾個月既mk截糊

雖然我離聽牌好遠

我覺得啦 好難日久生情，相處得耐就會當咗對方係朋友，如果你哋講嘢嘅內容較為平淡(例如會分享嗰日發生啲乜嘢事/做過啲乜嘢)，而又無曖昧野嘅話，咁樣只係會當你係傾計對象。除非你哋無啦啦有個觸發點，唔係嘅話好難會由朋友昇華到去情侶

利申 之前一直都好相信會日久生情，每日keep住陪住佢同佢傾計就會令到佢習慣有我，等左佢一年，之後見到佢ig po左同條女合照

已經講到明鍾意佢 但佢唔想更進一步
每分每秒都好難受 希望時間可以沖淡一切

係 永遠都只係朋友

結果都係要學點flirt 女仔
又要條女受溝先有機……
唉

唉一定好失望
投放咗咁多時間心機
換來嘅只係心痛

多數冇機，俾男仔frdzone咗嗰個男仔都唔會有心機聽你講野，結果只會浪費晒d時間。最實際當然係搵過另一個，但係相信你同我一樣都係未放得低

完全明白
開頭我都相信會日久生情, 仲充滿希望
直至見到佢同條仔post相果一刻
即刻心碎加絕望

有時唔係你就真係唔係你, 點努力都無用

最尾嗰句中晒point

唔係每個男仔都係你諗咁 可能你鐘意人 人地唔鐘意你 可能個男仔係慢熱型 可能佢係gay 可能佢唔識主動

我知就唔會仲係A0

只會培養到好朋友的感情

就係因為你太想同人一起 當女人係男人會容易D
衰過幾次就知 唔好去得太盡 就有朋友做下
當然第一個真心唔惜愛 會用力過度
最後朋友都無埋
有D野唔好上心 做好自己 好女仔會自然黎

佢無講到清清楚楚 但日日仲傾緊

傾緊代表佢慢熱個隻？不過日日傾係係wts到定係face to face先？

近排frd搭frd識咗個女仔佢地話個女仔對我有feel同埋又係好女仔 咁我又覺得佢幾乖又幾得意 所以就想去發展下

佢營造出我地好可能會一齊嘅氣氛 咁我個人就比較悶嘅 難得佢好似唔太介意 我就想同佢試下

點知頭先介紹佢畀我識嘅朋友同我講 話佢女朋友幫我喺個女仔身邊嘅朋友問到好多佢唔好嘅嘢
原來個女仔同一時間釣緊幾條仔 佢自己本身係鍾意個日本仔 而佢其實冇好鍾意我 只係貪我澳洲PR 所以先係咁同我傾

我當堂覺得啲女仔好撚恐怖 佢先嚟澳洲1個月就諗緊呢啲嘢 明明佢畀我嘅感覺就好純嘅 點解心機可以咁重

唉真係唔敢再信女人

唉d女人漁翁撒網……
就算好彩俾你一齊到都唔會長久
巴打定係祈求緣份
希望有生之年搵到個好女仔
我已經冇乜信心再去approach 女
嗰個都心機撚
都係嗰句 ”其實自己一個更開心

日久生情朋友變情侶究竟係點做到

比男仔fd拒絕左，但係唔知點解關係好過未表白之前

做d感動到女仔既野
細心d
雖然都係睇條女造化
至少噉樣會有最大機會
我上一條女係咁溝
盡量入侵佢嘅生活
成為佢嘅依靠
佢自然佢沉船（好彩嘅話
唔好彩請另尋目標
唔好浪費時間

我係絲

比一放signal 個男仔即提起自己有女朋友
對比起上面啲巴打投入左咁多野我好似較輕ken啲 因為我同佢唔熟未攪清楚人地有女未

其實做住frd都得嘅
抱住一絲希望望佢地會散
咁你就成功到架啦

我未試過由唔鐘意一個女仔變鍾意
幫你唔到……有冇其他巴絲打有經驗…

其實見到你已讀不回 嗰種感覺真係好辛苦...

已經可以放棄
當你嘗試步入佢嘅世界之前
佢已經落咗閘

講下你嘅故事呀

a09

唉

我們來同病相憐吧

乖下次再努力

揾下一個